chill up dada 咩事？

賣ac？

賣得畀邊個😅

應該quit chiIl up?

搵唔到喎...
係咪改咗名？

唔係佢本人既相同管理,買account 有咩用？

係

account都比公司del埋 應該有啲嘢？
如果大家好來好去唔似會咁

同antonia 唔啱key?

唔出奇 見佢ig unfollow咗chill up, 翔, anton

似係因為antonia quit 咗仲成日返去拍片同干涉間公司啲嘢
依家個channel 真係愈嚟愈摺
出幾條片都唔知有冇錢賺,應該長期蝕錢

依家多左好多新人加入
但佢地個樣尷尬到

有冇人覺得anton係人前人後兩個樣 八婆feel好重

Antonia 兩個月前已經quit 咗
仲有近排啲片真係唔掂 比之前啲更加做作
去搞patreon 都唔知幾時摺埋嘅公司點叫人哋定期入錢俾你

佢quit剪片只會上鏡啫

呢個行為有啲野喎

仲有條新片dada 無端端爆咗句冇人想要Antonia 啲嘢囉

Btw

如果chill up相關人士有mon
跟住見到呢個post可以解答下大家嘅好奇心就好了

點解咁講

連啲所謂fanspage 都係自己開嘅
有咩嘢係真

之前有個post 話佢中學果陣成日姣仔同收兵

睇嚟知情人士dada公司ig個辭職po先比人del comment, 而家成個po del鳩咗, 實有啲嘢唔係好嚟好去啦
然後chill up個ig又開po係度講話咩多謝dada一路嘅努力, 真係好假

同埋佢地咪有個ig page叫clothes up？
我見勁多followers

唔係 只係個人推測

有片

dada咪話咗等件事淡化 唔使用公司賬follow個人ig
跟住老細又改個公司ig名做"已停用 請follow chungdada"做乜鳩

打手？
咪講左佢唔用 係老世面前登出
事後又登入番出post lo

睇條片似佢地想專登拎dada unfol翔同anton出嚟講其實唔講啲人都未必會知

唔係打手
無咩睇佢哋咁啱見到share吓

連登仔唔係最憎飛雞?

DADA 性格點都閪過ANTON

我意思係，係登出之前 老細叫佢出post解釋停用同叫人follow個人ig
dada講咗唔好 等件事淡化就算，老細接受做法

跟住登出之後 老細又改個bio做"已停用 請follow chungdada"，咁咪等於幫佢出咗post

擺明人多恰人少

Dada性格點閪法？想知

我覺得出左片反而會有關公災難

Dada個格又閪 樣又閪 好趕客

我自己睇片感覺黎

不代表他人立場

同意
但其實成個channel都冇咩片好睇

其實係 外人睇覺得佢哋好鬼小氣

有冇人覺得dada有時啲語氣好唔尊重其他成員？

其實啲片大多數都好悶
啲idea根本就麻麻

成件事有啲幼稚...

例如呢?
唔多覺

係喎
觀感好差

睇左片先搵到呢個po
個人覺得Anton格唔係衰 但係公司d片大部份都feel到係佢拋idea出黎
dada拋幾多idea我唔知 只係知d片睇落佢無咩份plan

BTW公司出片我先開始去了解件事 所以求懶人包

我都覺
睇片都覺得難頂..

我覺得把聲好難頂

好有當年宅男俱樂部解散既味道

最錯嘅決定就係請左dada
又係有受害者心態嘅港女
以為自己係悲劇中的主角

無創意就唔好做youtuber快d摺左佢
越拍越無聊...

近半年啲片質素低到
冇得做街訪真係影響咁大?

我都覺得街訪幾好睇

咁停用正常都要講聲
唔係咩

但係係改停用之前dada自己login左出post講自己走左
老世第2日見到再改停用
你掉轉左個先後次序喎

反而覺得dada先係 未發生呢d事之前睇d片已經覺得dada講d說話都幾有骨 但個時覺得可能平日都係咁相處 但宜家咁睇應該真係唔中意Anton

其實係 定位係街訪又冇特色
又輸比啲專做街訪嘅channel
唱歌又唔知點解冇乜feel 場景太hea
圍爐傾計玩game又唔熟 傾得kam
有mon po就好心搵下啲可以長期發展嘅節目

個樣勁邪氣勁妖 似識花言巧語懶可愛迷惑男仔個啲

高高在上咁

最on9係密碼又唔改

佢講話dada del晒d內容先還acc
咁老細係咪都有責任改返個bio比人知係停用
唔係比人盜用左

不過我係認同條片肉酸
就算條女錯晒 都唔洗公開行刑

幾鍾意dada講野有文有路

得罪老細條女無好下場

真
不過dada又話要淡化
點解又要出post

個格閪到爆 完全唔想聽到佢把聲

人都走埋仲唔拎佢做箭靶咩

相？

擺明玩野

初初睇chill up啲片都覺得dada對住anton講野有骨咁原來真係不和

唔知係咪面相問題..有粒死人墨係咀上邊個D..
以前睇周星馳D戲個D 藐咀藐舌八婆角色都係咁既面相

咁呢d野要當事人先知,我地食花生既估咩理由都得

佢地d片越做越差

啲人話佢格衰都好 其實好多時都係要靠dada接野講

成條片帶風向屌Dada唔使睇都得
anton又係隔離扮失敗慘 心諗逼走Dada乾手淨腳

呢個真, 越黎越悶

CHILL UP唔係話Dada ig有打手咩
雖然條片好肉酸
但係唔出片講畀件事自己發酵都唔會好得去邊

做法勁唔大方

係囉 dada打手係chill up ig 個post留哂言帶風向想大家追擊anton 喎

扮曬野 3個男人搞掂曬

好心就咪撚拍片搞大件事啦....愈做愈柒.... DADA 有幾唔岩都好 但成班人拍片攻擊佢 又唔俾佢出聲 咁真係好咩

再者....係到食係到屙就預左有問題嫁啦 仲要係"老闆娘"

99% 又係D 咩prank 啦

但係都正常嘅 話晒成件事好似由佢引起咁(感覺上) 始終佢都係其中一個主角 如果佢理直氣壯咁反而仲奇怪仲令人反感啦 同埋以佢嘅身份都唔適合評論件事

一係叫Anton迴避下？
見到佢坐喺度扮可憐博同情咁

如果係嘅話 都會俾人屌爆
不過99%唔係

就咁睇似dada有問題
但段片好夾硬
請pr+企劃啦
明明成班後生，但啲片創意越嚟越低

唔出現又會被人話Anton唔緊張件事

DADA IG 仲係寫住chill up

分分鐘係一個男人搞掂哂,Antony 同tim都要聽老細話

想睇Dada出片講下

真係 以前睇片都覺佢唔中意anton 好似jer住佢咁

但係老細背後會唔會係anton

我啱啱都睇咗
仲以為係fan page

dada 狙擊手？ 個post咁短都負皮dada

我都覺似prank多

每次見到dada笑住串anton就好唔舒服
因為一聽就知係唔妥Anton先串...
Anton每次聽到都唔知比咩反應佢,笑笑下就算
睇見都辛苦...

最好

如果係我，我會叫老細自己一個出嚟交代
而家感覺成班人公審dada
Anton而家好可憐
呢個scenerio好咩？

上面話anton離開咗chill up?
咁揸正嚟做 如果quit咗但啲片成日有佢 咁又係有問題

最近d片悶左d
搞成咁 仲有冇女夠膽入去做

如果係prank 佢哋會做第二個波仔

好似公審dada

應該就唔係啦 應該冇咁on9掛

擺明蝕到仆街 都冇咩廣告
view數又咁低 一個人都唔知養唔養得起
所以覺得老細真係好偉大
唉 難得堅黃既後生仔channel

又比人屌到飛天

咁就應該鏡都唔駛出啦,依家出到黎示弱咁其他人再大力插dada

本來都唔中意anton，不過幾中意牙tim同anthony
今次之後直接unsubscribe 左
都好明顯老細偏心，佢ban幾多idea我唔知
我淨係知佢地條QnA片係咁話自己佢黃之後冇左幾多sponsors 幾多廣告點點點
我心諗大J Edwin嗰d咩一樣表晒態，人地咩一樣咁掂
自己拍d144p重filter片仲想人地去睇？冇人睇就又要重申自己係黃channel，好似想迫人支佢
屌你自己d片拍得廢就廢，除左d cover同mv 同大學街訪之外d片全部都超低清起晒格，個鏡頭由頭到尾放係到拍個wide shot影晒全部人就1集
如果唔係黃我一早unsubscribe 左

真係冇一個決定可以滿足曬所有人想法
Anton 點都要被人話架啦

咁有人鐘意有人唔鐘意架啦
有人唔鐘意 ANTON ..有人唔鐘意DADA
我係咪又問佢係咪狙擊手講野有無經大腦

如果係prank嘅dada都好陰公姐

老闆娘

真係唔應該拍片講到咁詳細

同埋做老闆
唔去解決人事問題
淨係搞男女關係
又抵佢做唔起

佢應該係quit本身marketing個post
而家轉咗kol約

more

重睇啦

客觀講
唔覺 佢似啲好玩得既女仔 冇咩心機、比較大方
但呢類女仔通常同男仔都好玩得埋 就比人話係八婆
反而dada成日鏡頭前暗串anton

商議好等淡化件事先唔使用公司帳號－＞
dada係老細面前logout－＞
dada當日晚上擅自登入出post－＞
老細搵佢佢唔應機－＞
老細改bio
係都要調轉曬啲野黎講架喎

已經有2個女新人入左去 聖誕party條片有講

個呀翔咩背景，有錢請咁多人？

我都覺成件事其實處理得唔太成熟 雖然我都係傾向信Anton個邊多啲 但覺得個處理手法可以再好d 成條片好似都屌緊dada咁 仲要咁多個人咁多把口講咁多 比人感觀唔係咁好 不過可能都係第一次面對呢d事唔識處理掛

老細咪同左anton一齊囉

睇完條片覺得將所有野推哂落dada度
好撚cheap

哇屌
D主觀意識好重啊

睇完成條片都係想維護Anton ，唔鐘意咪unfollow 成條片係到單單打打幼稚到
屌你又話人攻擊你，一定要like你幾條友？
個channel 已經悶，唯一見得下人既Dada都走埋
摺左佢算啦
利申：淨係睇有Dada既片，btw Dada成日走光

話dada ig ac 個件事都ok. 最尾講unfollow 個part好on9
咪話左唔鍾意你條女，辭職unfollow你又唔happy?

我都想知

隻色係真係怪怪地....

咁講番事實出黎姐。再者係dada打手係老細account爆料再先 同埋段片都有私底下搵dada settle 同clarify 唔係偏心anton 不過偏心自己條女都預左 咁睇唔開 做咩姐

唔係邊個粉絲 淨係想chill up好
但成件事覺得dada好小氣 平時已經成日暗串anton
跟住一早就unfollow anton 擺明想話比人知 有咁既必要咩

入完去可能好快頂唔順又被逼走😂

Unfollow等於欺凌佢地

咪係 雖然覺得dada 其實效果幾好、幾hold到場 冇咗佢拍片幾可惜
但佢性格點都閪過anton 似中學果啲大家姐口吻

以為講Dada 誤會咗

有咩問題，當事人玩得起咪得囉，波仔有冇問過人想唔想比佢話想佢做SP?

成日暗串人 尢其anton

一隻手拍唔響
我相信一2邊都有問題
可以unsub

但唔出鏡又好似Anton唔在意件事咁 同個觀感好似有咩事都唔洗自己面對可以拋晒比老細處理/因為係老細女朋友就可以叫埋其他員工幫晒佢講野咁

利申 純粹個人觀感 非引戰 勿屌

擺明講緊話同家姐唔係親生果單
s乜嘢p

其實有d唔明
chill up嗰邊叫dada開公司account
然而公司account一個廣告都無全部去曬dada個人ig？
咁既然佢覺得之前anton收唔到錢改制度嗰陣點解唔直接改分成又要開公司account?

利申:無follow ig 間中睇下佢地d片

定係原本就真係dada錯啊話佢錯就話推比佢

最尾仲要話咩Dada欺凌Anton
Cls 自己唔鍾意Anton Unfol佢 覺得老細係佢男朋友都會幫助 跟住自己unfol埋 有咩問題 本身同其他人ok frd咪繼續fol
係要幾想做風向先臨尾咁樣講

其實都咁大個人 成30歲都黎
唔明點解可以搞啲咁既野出黎

有咩唔啱咪講到啱 未辭職就無啦啦公開account unfollow同事真係好咩

辭職就unfol好正常姐
都唔會有交集 又唔係想維繫關係 做咩要fol

我都想知....VIEW數唔多...但成10個人
萬5一個都15萬...但可能有D係PT 有D 計JOB (鳩估)

係仼何公司知道大家係情侶都會有避忌，好明顯老細無做到公私分明，仲要拍條片自己唔道歉，反而係阿Tim 道歉，成件事又唔關佢事，真係九唔搭八

真

辦公室男女關係已經夠煩，仲要同老細
幾個人嘅公司2條女都可以咁煩

其實有咩問題

有咩問題？我唔鐘意你咪unfollow你
出條片係到單單打打唔小氣？

Dada好撚慘，成個公司都恰9佢，一條片已經睇清哂所有人

其實而家咪中晒dada嘅指控
老闆娘俾人蝦呀
全部員工一齊出嚟數臭蝦佢個八婆

屌 個個都開小號做打手

搞到咁大如果係prank真係接受唔到
睇chill up嘅動機都係睇Dada
其實阿翔同Anton喺度食喺度屙好肉酸
寧願佢哋唔好公開拍片俾人知私底下咪仲好
依家搞到好多利益瓜葛咁

chill up嗰邊叫dada開公司account
然而公司account一個廣告都無全部去曬dada個人ig？
呢度擺明係暗屌緊佢辦事不力 幫唔到公司搵錢

唔改分成 個陣未諗住用抽佣掛

真！方唔係Dada眼紅人，始終Anton好似受歡迎啲？見佢又有fans page咁。
之前睇片對Dada好冇好感，成日暗串Anton，講野有骨 反而Anton都仲會笑住對佢。我個陣仲以為佢地好fd，相處模式一直係咁 點知又係啲八婆行為。

你睇落好似好嬲咁wo，公司有同事拍拖點解就會預咗係咁？

前後因果關係可唔可以解釋吓？

佢拍片都成日暗串anton啦
同埋用個公開account 未辭職就unfollow同事喎
你覺得真係冇問題？
擺明係個表態黎 你唔中意你同事都唔會介意follow多個人啦

成條片睇到好老尷
其實唔洗咁在意連登ig講咩
個個youtuber 都有俾人惡意攻擊
唔鐘意咪唔睇 block 左佢
你又控制唔到其他人講咩
睇連登勿認真

講完仲衰，anton成程冇出過聲，扮哂無辜

如果chill up唔係深黃真係unfol 咗啲片愈嚟愈冇創意

唯一真係堅黃
老細又長期蝕錢 佢地真係要好好諗下定位問題

真，最近都已經無睇佢地啲片

即係又係攞咗啲唔知咩基金

睇黎你未返過工
正常無人會follow 老細social media 咖

辭咗職咪unfollow囉
日後都冇咩合作機會
unfollow冇問題㗎wor

之前個chill up 女聲尷到唔敢睇

係咁重播走光嗰幾格

段片如佢地所講既話
落廣告去個人acc,自己袋晒算係咁啦
正常公司點都抽d佣
好明顯岩岩START UP唔識呢d野

agree 咁大個人 唔好好似中學咁啦
唔啱咪傾到啱，當面講清講楚 好來好去

鏡頭前咪笑笑口,鏡頭後可能又同條仔講個8婆又串尻我

EXACT7LY Fol自己鍾意既人 Unfol自己唔鍾意既 有咩問題
條片最後仲要用個唔啱既比喻做9Dada

覺得係prank

又無聊又尷尬

Unfol=欺凌啊 幾on9先會唸到呢個關係

係 中學見唔少呢啲女仔

佢個channel一路係sell家庭warm
佢攞呢樣嘢講少 咪即係玩9觀眾

食完花生反而有D同情 dada ....

不過認真 chill up d片真係好撚悶 反而今次d花生仲有趣

佢唔出片我都唔會想知發生咩事

啱呀 同埋覺得unfollow呢樣野本來就好小家好八婆 仲要淨係unfollow老細同anton硬係覺得呢個行為好八婆 更加對dada觀感唔好 更加印證佢係八婆嘅形象

咪係囉，小家到做埋啲unfollow 人嘅小學雞行為

所以dada真係好撚慘，一個人bully成公司？

邊條片見到

佢哋好鍾意cap連登comment放入啲片

都真明眼人都知邊個唔啱 但個總會有幾個打手剩係識講話咩依家係佢地bully一個人 但係唔會講邊個犯公司規定

好打手feel

佢個Frd純粹想溝dada就好笑
笑死 吹到dada一早知

我沖涼嗰陣都有諗呢個問題
dada要賣廣告做咩唔直接去chungdada個ac賣

空ac、P牌

我都好唔中意anton最近啲look 化妝太姣太over
但成件事擺明dada問題 平時都成日暗串人 講野又閪

一個unfol都放到咁大黎講

咁又唔關幾多歲事 唔鐘意就唔鐘意架啦
有時友情D野無得咩三口六面講清楚 ..
我自己都有試過.. 有一班朋友..唔鐘意其中一個.. 咪Unfollow佢.. 佢係GROUP講野咪唔出聲.. 有時GATHERING逼於無奈見到 咪HI BYE
佢屋企有時會搞PARTY咪唔去去
唔需要做到特別肉酸..又唔需要特別難為自己咁

一係你就連根拔起唔再同個一個GROUP 既人玩.. 就好似DADA今次咁

如果連佢地都走 就用事實同行動證明其實係公司有問題 如果佢地新人都相處得好好就可能公司其實係冇問題

已經一早辭職啦喎 讓晒dada啦

悶左咁耐終於有番條咁有趣既花生片

單野咁搞隨時少幾個廣告
傷埋員工士氣
Tim Anthony唔知仲會做幾耐

真 成日暗串佢不過佢間中對其他人講野都有骨

其實拍片啫 洗唔洗去到咁

有睇片就知咩事啦

想聽埋dada個面

其實就咁老闆出返個同讀返個聲明就可以了事 唔明點解又要4個人一齊坐係度 果3個人個身份究竟係公司其下KOL定係管理層 咁多個人坐哂係度比人個感覺就好似公審人之後用佢地4個人既支持者去攻擊DADA 個手法真係有啲差

我覺得anton真性情喎有咩就直講
係CHILL UP又係比人蝦 ,都係吞聲忍氣.
其實老細冇大家所講偏心自己女朋友
Anton比DADA串 老細都冇出過聲...
Anton亦因為想上司下屬關係 同 情侶關係可以平衡 都quit 咗Chill Up 幕前.

其實咁多個成員企埋老細嗰邊出嚟bully dada, 但係佢段片最尾卡通個段真係講得幾過分，仲要係佢哋話dada bully anton cheung, 都幾諷刺。 睇得出tim同Anthony比人夾出嚟格硬講，應該真係兩個情侶 攪成咁 老實講，成段片係咁屌dada 你話自己冇偏幫私心自己條女都冇人信啦 講到dada unfollow你地就係bully, 係咪戇撚鳩嚟咗即唔鍾意舊同事都唔可以unfollow? Dada講到明係因唔鍾意anton&cheung 而走 咁唔通成世都仲要follow住你地？unfollow都可以攞出嚟講到係bully, 咁你依段片（尤其係最後個段）係咩級數嘅bully? 公道講句 做得好難睇好核突 老觀眾表示幾失望 無咗dada個氣氛都未必返到去以前 新人都未必夾到 YouTube channel多數加入新成員都係失敗收場因為觀眾睇開

講到尾咪又係嬲dada unfollow ig
辭職 大家唔岩key咪unfollow 駛擇日
又唔見dada unfollow埋anthony
人地2日前都係仲fd底 ig有合照
忍唔住度氣 兩公婆就帶埋伙計開爐圍插

邊條有 想睇

同中學一樣

有啲女仔性格好夠大方 同男仔玩得埋就被其他女仔鬧八婆

只能夠講chill up處理呢件放得太多個人情緒，外人一睇已經知偏哂一邊

Among us 條片睇到想打柒佢 又嘈又串住曬

佢可能會反擊

唔係同事&同事，係同老細呀

香港人玩唔起 冇辦法

成班人拍條片係咁攻擊一個離開左嘅員工
你咪認為全部係dada錯囉
呢條本身已經係錯誤
一隻手拍唔響，見到呢啲公司將責任推哂比一個離職嘅人，真係真心賤

仲要一個老細 一個老細女朋友 兩個員工

唔覺

由以前都覺得dada成日針住anton 成日暗串佢

唔鍾意都唔unfollow得？態就一早講resign都表咗啦

如果根據返條片講嘅話 chill up係喺公司無錢拎嗰陣先提出簽KOL約先有分成制度
咁dada之前份約係咩約 又係Marketing?

呢個都奇怪 我都有發現

好多 隔離po都見到呢度幾個

一樣都係bullying

會唔會係dada覺得個channel無乜前景
做咁耐都無上升空間
佢個人ig同youtube channel反而搵得仲多
而且見住anton同阿翔愈行愈埋開始失寵
覺得自己變左局外人
所以將之前一路積落既不滿順便爆曬出黎

一個channel 上連登都好難唔認真
風向好易被人帶動
唔覺意被人搞死就仆街鳥

做creator最驚被人拉上連登討論
被人吹捧上到位算好運
被人屌個吓好金

唉真係 好尷尬好sad

唔鍾意你unfollow你係好正常嘅事，關bully咩事？仲要辭職unfollow個前老細有咩問題條片似係dada走左仲要唱衰人咁，好肉酸

中哂point，dada真係好真性情，自己走都仲要比人追住來打

邊到辭左職？
辭左職仲經常出現??

唔數扣人工

好似係轉咗約
或者挨義氣幫手

條片真係做多咗 unsubscribed

老細做咩點都覺得佢係偏心條女 even就算無 都係覺得偏心架啦

可以本身Dada格唔好？成日覺得佢串串哄所以啲人幫Anton掛
利申9up

等緊，more花生

全部豪哥黎 愈亂愈好

大家unsub左未
擺明連依個post都自己出㗎啦 邊有人想知依件事？
依啲另類賣慘手法 大家咪上當呀
一直覺得dada算係比較正常 依家走埋
youtube咁多片睇 唔係睇chill up呀嘛...

唔鍾意Unfol真係ok woh
btw其實唔特登睇唔會知 純粹唔想呢兩個人既野繼續出現係自己ig 正所謂唔鍾意睇咪unfol無人逼你睇
係欺凌拉攏直接自私約Tim Anthony出去
或者剩係同佢地兩個做野仲湊效啦

真係垃圾，仲要上綱上線話unfollow你地係學校就係欺凌
我依家去follow民建聯再unfollow係咪即係欺凌民賤聯？笑撚死

都係蕭生好 一個人9up又冇是非

人一多自然有是非

蕭爺爺 清泉

你真係好可疑
又p牌又空ac 係咪dada打手
句句都屌尻chill up同anton

比啲理據證據大家理性分析下先

我唔知 我睇唔到

想知dada 點串老闆女友 冇追開路過食花生

其實Anton同老世如果鬧交/分手，個channel都唔知仲可唔可以做落去

屌那星
討論區真係睇少d
分唔到邊d係真ac定 開小號做打手
分唔到真心定假膠
分唔到認真分析定唔用腦鳩up帶風向
網絡輿論真係恐怖

一齊打工就一定要follow同事?
離職就唔可以揀人follow?
根本戇鳩logic黎

咁又奇怪咗d wo
某程度上如果dada真係辦事不力 咁佢嘅個人ig都唔會有廣告la
除非係廣告商自己直接搵dada賣廣告而無經chill up？

好悶

辭職unfollow人都唔俾咁專制

其實始作俑者係阿翔
搞start up搞到一pat屎
又同下屬拍拖
講嘢最悶係佢，唱歌跳舞又唔掂

成本問題

佢地一個channel咁多員工 養成十條友咁濟
大J一個人點同

唔評論邊個啱邊個錯，但呢件事嘅處理手法有兩個問題：

1. 刻意build up chill up acct 嘅comment同dada 嘅關係
做人留一線，日後好相見講到啲嘢太盡唔係幾好有啲猜測唔需要向觀眾交代

2. anton 坐喺度頭𢱕𢱕
本身會expect 當時人自己澄清，但anton 就咁坐喺到好似想營造「比欺凌者」嘅形象 ，影響觀感

利申：睇開 無話特別鍾意邊個成員

波仔依家都無事啦個細佬仲食埋家姐啊哥條水，我仲好記得細佬個陣話啲觀眾係barking dogs

老老柒柒 我係廣告商都唔會搵chill up

成個post都充斥住p牌Dada打手
雙方都有錯，一隻手掌拍唔響

只係淨上鏡 唔再做幕後姐
但係拍上鏡片都應該少啲機會見面啦
起碼唔使好似以前喺Office日日見
覺得已經讓左步

12月頭 未辭就unfollow咗啦

咪係
因為唔中意而unfollow就係欺凌真係好on9
冇野揾野講
我有sub開chill up依家因為d片太垃圾unsub左係咪又係欺凌？

我係dada加入/轉名chill up之後就唔睇
悶同尷
Anton帶住個師妹Cheryl 都唔跟埋玩

有料就爆啦 大字岩晒咩

我諗一開波已經係KOL
因為佢地話anton接job公司收晒
咁公司想dada接job就dada收100%
但係係諗唔明點解要專登開公司ac姐

咁又無話過係欺凌
純粹好難睇啫咁樣做

發現撐dada 永遠都係個幾個p牌
又搵打手
快啲收皮啦傻閪dada

但係dada打手係人地ig爆離職原因先。作為老細係有責任保住自己公司形象先。段片前半段出黎解釋合理 係後半段on9左d

已經unsub咗
根本佢哋有幾條片都係靠Dada接住話題整笑位
同埋之前條星座片Dada都講話有咩唔妥直接講
我覺得Anton真係唔鍾意Dada成日串佢嘅話大可以直接同佢講唔使喺度話咩bully

唔鍾意你都唔可以unfollow咁on9？

每個channel 應該要識點處理公眾意見
如果只係連登幾句說話就搞得死個channel
不如唔好做啦
Channel用紙做咩

唔做幕後
只挨義氣上鏡拍片

喂 我撐dada架
傻閪

即係做老闆娘攝政
唔再under任何人

你落幾多成本未必可以收返幾多
不過拍youtube片都唔用部好d既機真係當所有人都睇開480p？2020年拉大佬，人唔笑狗唔吠你都唔好意思拉

anton似中學啲大方女仔 同男仔好玩得埋果啲
幫佢都正常

dada性格比較閪 但比較壓到場上到大台
但就有氣場囉

我係老闆就快d搞掂科學園啦，下年無得租架啦。。

女人真係好假 鏡頭前扮fd

同下屬拍拖係死罪黎
而且老細同員工係要有條gap係到
再搵個man去管content 個man同佢d下屬fd就得
如果佢真係想搞好一間公司 佢應該退出幕前 同員工保持距離 佢咁搞法只會令佢d靚覺得佢好恰

agree 所以真係好煩都好慘
我諗佢地當初考慮一唔一齊果陣都有諗過呢個問題

過多排就無人會記得架啦 真係唔需要特登拍片講嘅

ID排三十幾萬就收皮啦 笑鳩人P牌

都好明顯老細偏心

你唔好追啲唔追啲啦

所以當初佢地都冇打算公開？

其實一句到尾 個老闆都有好多責任
搞到啲行政好亂
女朋友仲要係下屬

100%同意 全中心聲

成件事最錯係阿翔
Anton dada都係受害人
佢根本做唔好老闆個角色

Chill up好耐冇睇，
點解d人完全唔同曬
一個都唔識

打手ac

真
點解連登咁多人撐性格咁閪既女人 雖然anton感覺姣啲啫

佢背後做緊d賺錢野你唔知姐
個個月蝕幾皮野你仲做唔做?
唔通佢接freelance/有d投資又拎出黎講咩

係囉 自己條女死攬

定真係prank片 最近接左心理衞生廣告 因為段片後半部真係好on9 成套教育片

但我又覺得Anton性格幾nice
個人live都會條條留言都覆
真係呢件事上面成間公司處理得柒再加上呢度食呢度屙

越加越多人 以前好睇啲

prank 嘅話佢地真係玩完 但dada 個bio 未del chill up

邊個連登話佢條女就係打手

唔係prank啦 dada新片都同班新朋友拍

喺度食喺度屙

都預咗

老細定老闆娘親自覆？未一齊個陣煩d 咩你都幫人諗埋 咁細心

唔會咁on9啦，自己推自己公司去死咩

學人笑p牌
你老味第一個post係幾個月前開

波仔個channel都叫做有啲製作 用香港youtuber黎講算"正常"
佢家姐同細佬啲片真係on9
家姐就條條片都係扮撚晒好有生活態度咁 睇書 煮嘢食 但係一睇就知根本唔識煮 為咗拍片格硬煮出嚟 成件事好扮嘢
細佬就扮到好獨特 藝術家咁

屌 形象即係錢來
佢唔覆咪冇廣告

係蕭生先咁型 覆句 我知你想做咩

chill up本身既料
就算拍prank都未必拍到條咁高汁

唔駛下下話人dada打手
成條片拍到咁柒
成班人圍爐射曬個波比人
係人都會企起弱勢果邊
Youtube cm已經一面倒屌緊
唔通全部都係打手咩

arm channel
又係因為男女關係搞死個channel
希望試當真同小薯茄唔好咁玩法

真心成個channel 條條片都悶到仆街

肯定係dada請既打手啦,一定係

又唔見啲人話arm channel肥仔會偏心芊蕙子

Chillup應該無咁多廣告
果d係自己接嘅廣告
要畀公司抽水
咁不如直接quit埋掛

試當真係咪豪腎會一齊

剩係聽一面好難知邊個錯 但條片真係好老尷
諗左成個鐘都諗吾透unfol有咩問題 就咁unfol影響點都細過直接嘈啦
份人工包埋中意全部同事？吾中意咪unfol
Ig想睇咩想fol邊個又要人批准？
單憑佢地話unfol=欺凌 已經證明dada話偏心呢個問題係真
一隻手掌拍唔響 我吾覺得會有一邊係無辜囉

得大學街訪同cover好睇

dada出咗ig story回應

難啲係Prank

你鍾意話我打手咪打手囉
咁呢件事一係撐一係唔撐架姐
唔聽我話你係chill up打手咩
btw 話之前睇下幾多人唔buy chill up 屌dada unfol個point 我一個唔出聲都大把人唔gur

將普通公司同kol公司比 笑咗
咁佢一開頭又follow? 之前又unfol淨tim同anthony? 盲撐到咁嘔心

我撐dada
ok?
#317635

咁anton咁on9又成日俾位人入好難唔串佢

終於有個中肯少少
9成p牌都係屌anton同幫dada
anton都唔係咩大靚女 把聲又尖
但係dada呢一著真係做到幾肉酸
好心同老細傾好左就算啦 仲要搵啲p牌ac上黎單單打打
除非佢老細真係衰到 要搞死個channel

唔拍片farewell 都算，個老細有offer 佢叫佢可以自己開個post 解釋下同埋叫人follow 佢自己本身個AC ，如果係想淡出既話，佢冇必要多此一舉reject 完仲要自己偷偷地login 叫人follow 佢新AC ，而且公司AC 個bio 本身已經叫左人follow佢本人AC，咁都唔似prank ?加上佢地channel 本身都好中意prank，如果呢樣野係劇情需要咁就合理好多，最後dada本人ig bio 仲寫住chill up ，佢得閒unfollow anton 老細唔得閒改bio?

幾時講Barking dogs??想知

arm channel 都開始沉沉地

agree 唔係偏幫邊一個
但事實就係dada講野好閪 成日暗串人
但anton at least鏡頭前都好比面冇還過擊

agger 其實佢都難做
要考慮點樣處理「上司&下屬」同埋「男女朋友」呢兩重身份
有時實會有偏私 但自己唔會發覺
即使啲下屬發覺都唔敢出聲 甚至習以為常

咁都抵啦 鏡頭前串人在先咁唔比面
唔通你比人咁樣落你面唔會唔開心唔會同人呻？
咁都講到被攻擊果個人錯咁 犀利

連登群組
扮客觀 帶方向

我就未做過youtube channel，唔係好知同老細拍拖到底要預咗d乜野，預咗有同事好嬲而要quit？

可唔可以解釋清楚少少？作為一個普通觀眾，我都好想知發生咩事，平時睇片又唔覺得有咩咁值得嬲

Channel需要女

想睇試當真搞關係

屌你啦追撚左成個post你都係幫chill up
依家話唔係偏幫邊一個？

細佬有情緒病，啲片都係拍佢鍾意嘅嘢啫

我都唔太明點解唔好黎好去
背後肯定有原因 係唔關dada事

重點係老細唔會證明到自己無偏過心
係咁話自己無都證明唔到d咩
仲擺上youtube講就真係on99

咪就係

戴口罩原因只有一個
就係驚自己忍唔住笑

係咪準備摺埋前排仲話請左個新仔
愈做愈冇內容

同小薯茄差勁遠

豪哥同許腎因為疫情關係無得打茄倫

搞笑果隻串同有骨果隻唔同既
tim同anthony 都成日串anton 但唔會覺得係有骨 但dada真心feel到係幾閪

人地dada唔出聲應你都好正常
走左都唔可以揀自己鐘意既野?
走左都仲要同你扮fd?

好撚中
dada講野真係成日都有骨咁款尤其對住anton

咁佢地係半公眾人物就有另一個standard嘅 仲要喺正呢d時間點做 想表達d咩先

利申個人觀感姐 唔洗勞氣嘅

肥仔又真係好公私分明
同埋芊蕙子仲要湊女

反而之後嘅metoo 陳呆事件又真係差啲收皮
不過處理手法幾好 保得住個channel

咁女人 寫住 chillup咪可以用番上靈手公司名氣囉

根本就好似prank

大家咪撚為依啲事 喺度浪費時間討論啦
成班人以為自己好紅 喺度交代依樣嗰樣
條片一本正經地賣慘 個樣又好似真係好撚慘咁 其實係咪擔心交唔到租個樣先咁咋 浪費時間拍條唔知jm9嘅片 不如諗下點樣拍啲睇得落嘅片啦
根本冇人想知 冇人想知 冇人想知呀！！

chill up 應該一直以黎都係dada 做pr 既工作....睇下dada 而家ig 既回應幾大方得睇

就係唔回應

咁你叫得佢開就預左無錢賺架啦

淨係知女人可以好假 鏡頭前好似好fd

Dada story個last day日期都唔同

把口任得你講，有料你就爆啦
我夠可以話人前人後兩個樣仲惡毒，綿裏藏針至陰毒

無架啦，愈描愈黑，等件事淡好過

似係每一個人都有自己嘢做
搵食冇計啦

全部p牌+空ac ig又係咁 有啲人一早知道晒內情咁

唔講其他野 淨係dada以前拍片都成日針住anton講野有骨 +未辭職就喺公開account unfollows 同事anton + 老細佢地打極電話想傾都唔聽，已經證明晒

客廳啲啦大家

你係cheung本人定cheung d frds

小薯茄咪又係借黃呃like

d片全娛樂片 實際上邊有幫到手足

得蕭生關心d䅁

懷疑條友係阿翔佢地
個post我諗至少兩個chillup成員參緊戰
唔計dada果邊

到底係17號定23號

佢都係d 微電影好睇d同埋會明抽政治水
呢排都叫有番d 廣告同埋ban 姐d 節目都ok

唔駛諗youtube
你諗下一間細公司
當你同另外一個人同title
但係個人同老細係男女朋友 你覺得老細會升/鍾意邊個多

其實都仲有啲prank味

跳back pain笑到仆街

唔回應就係最好嘅回應, 通常呢啲野都係講多錯多

全部都係dada打手
我係新會然開黎狙擊chillup

感情問題一律不回應

大J 眾籌食沙律都一鳩樣
未反送中只係過街老鼠

咁dada已經講明唔鐘意 anton
做老細都唔醒目改變下自己做野方法
咁咪扺死

最好嘅處理方法係唔理
屌 又搞一堆花生出黎
dada個回應對比之下比channel大方得體太多
但都係個句
一定係兩邊都有問題先會咁
唔會一邊錯哂

agger 小薯茄有系統好多
人哋起碼有自己嘅路線+固定系列
但chill up 嘅方向有啲模糊 (好似得街訪係深入民心啲）

睇左chillup好耐 如果係長期觀眾應該feel到dada不嬲都唔中意anton㗎喎 有時西到出曬面 不過你地成班人拍條咁既片就真係做多左喇 中學生都唔會咁啦

“失實嘅回應唔回應”呢句好高招

就好似阿翔咁，有哂稿都講到pat屎咁，真係含得

Block&追故睇佢覆得密到 老細比人unfollow完嬲得濟？

字大就岩咩傻閪係呀我係P牌呀
你咪係cc toy懵撚

當事人係老細同老細女朋友 加埋兩個員工 好難信

dada真係好有錢請咁多打手
對家concept P牌 撐dada就係dada打手

難得chill up 上連登熱門

老老實實 有咩好回應
辭左職之後 唔聽老細電話？ unfollow ig?

自己條女實攬死

佢地玩Amongus下面啲comment

其實dada都真係幾唔鍾意佢地兩個
睇完條片,dada話佢地兩個成日痴埋一齊 唔識玩隻game
我角度係 拍片都係想做效果
dada份人係認真咗
所以同Anton真係夾唔黎

想知dada點寸anton
利申 初期觀眾無睇一排

cc toy傻閪黎

真呀

個人覺得dada係普通mk妹 anton就心機好重

你地係dada打手

其實由dada ig出聲明到喺呢條片出之前，呢個post得2頁 (好似係)
根本連登就無乜人理

真啊

純粹老觀眾 邊個都冇話特別中意
但淨係死都唔聽電話+平時拍片成日針住anton呢個行為就令我幫唔落dada

唔信就算 淨係唔中意啲性格閪、閪口閪面既人啫

街訪呢個台啲後製冇得輸

有女人既地方就係咁煩，唔嘈男女關係都有大把野嘈，性格唔啱就最終都會出事。

唔係調返轉咩

都覺講欺凌係好on9

真
AGREE

唔理係dada閪先定老闆偏心再先，chill up條澄清片真係好唔大體，感覺係老闆逼啊添 Antony 一齊拍，啊添個樣幾唔滿意

Dada antony tim 3個前幾日先見完，依家又要拍條咁嘅片，難為哂兩條仔夾係中間

最撚on9係起到話人拎公司財產係好嚴重

你咪告囉 告要睇埋動機 嚴重性

開佢公司acc出post我都想知罰幾多

係犯法呀 睇下罰幾多都好

咁撚小器

係有啲kam 我覺得唔洗搞到澄清咁嚴重

下呢啲cm完全唔係有力證據
fd覆呢啲都完全無問題

肥仔fb篇回應好得體
唔似呢個channel

咁你係咪chill up打手

你真係好撚煩
懶中立但係一路都係暗撐Chill Up
少踩Anton大屌dada

個陣玩prank話家姐同boris唔係親生 啲觀眾話玩大咗，好on9，unsub 細佬係ig qna答話當係barking dogs唔洗理 好記得係用英文答 串撚到呢 依家咪又係靠啲觀眾睇佢

似做班會個D 正義煩HI

送中先咁多人忽然黃 黃完又拍娛樂片

蕭生呢d就真係黃左20年 真係做實事撚化人

明佢心態
呢d公司留多秒都眼怨

好似小學雞辯論咁
個個point都駁番你
即刻博咀

kol公眾人物同普通人扯埋黎講？
例如作為歌星 突然unfollow其他歌手知唔知可以幾大件事？ 仲要佢未辭職就unfol擺明一個表態黎啦 係咪咁介意follow多個人啊

好同意 真係無話撐邊一面
但睇完個story覺得公司處理手法上真係唔夠大方
公司立場出聲明老闆就夠啦
硬係要搵埋其他人上黎 比人留話柄

本來我覺得只係普通人事問題
而家真係似想賴曬俾dada

家姐啲片其實都幾離地 希望啲外國人唔會以為香港人生活有咁chill

其實好高招
未有呢件事之前睇呢啲comment 覺得佢係講下笑咁
但係而依家覺得係講真

算吧啦一開始就話人哋態度咩咩咩

Block撚左佢算

師兄好野 一語中的
條友扮曬中立咁
心諗你撐chillup咪撐 又要扮中立

原來係地獄老細

係人多就煩 蕭生先勁一條友carry個台

草哥剪得好撚癲

喺度食喺度屙 仲要係老細 on99

你自己追片啦 講多無畏
dada好耐以前都成日jer住anton 而anton都冇串返佢 笑笑口就算

根本就係老細拉大隊射波比dada
人地anthony ig 早幾日先祝dada有更好發展
仲fd底有影合照

好過你空ac+ p牌 假撚到
全部清一色屌尻anton同chill up

極度懷疑你就係dada本人

標準答案 做效果

其實anton 化咩妝都冇所謂佢鍾意就得
只係鏡頭面前一個化到好濃一個冇乜好大對比
畫面有啲奇怪

而且dada anton 一向感覺唔太夾唔同口型
又加上老細同anton拍拖啲利益關係好難完全分開
Dada 唔滿意都唔出奇

岩我都係睇完條清澄片先知有呢個post

失實用無回應
已經完全屌打一條片

咁成班kol喺片到想accuse人欺凌就好好?

以事論事唔得？講緊唔係偏幫而唔係無立場喎on9

一個人明明冇殺人 你判佢殺人罪名不成立
叫做幫佢？

肥仔成熟好多
仲要單嘢大鑊過呢單

開始懷疑佢先係dada打手
用暗黑兵法

吊拿星
dada擺明係最撚識玩嗰個人黎
起初ig引人覺得自己係俾老細同條女迫走
而家chill up出片解釋件事 佢見風向全部屌鳩chill up班人 佢又再話唔回應
真係好撚高招

咁同係度有咩分別?

我諗揾埋其他蛋散嚟個初心係想件事唔好得老闆一個講
其他呀 A 呀 B 都講下，見到/ 知道依啲事
感覺上就比較「客觀」
始終啲女人嘢，你諗下如果公司立場聲名可以講乜

最多spin佢意見有分歧所以離開，祝福dada前程似錦
但佢地又想最真咁同觀眾解釋搞到兩頭唔到岸

睇片阿添似係偏向同dada friend啲? (無留意佢地ig)

點樣啊大字就啱啊
咁中立就咪撚「唔講其他野」
只係屌Dada。
有本事就逐樣逐樣講

好似阿翔講野咁

西... 西.... 西女人

討論區係不同意見立場嘅人一齊討論
無話係咪 xx打手
講幾句就話人係 DADA 打手 / CHILLUP打手 / anton打手 / 翔打手
無意思囉

如果日後大家做Youtuber 開 Youtube channel
「 上司下屬」,「男女朋友」呢兩個身份 ,唔好同時存在就最好

Chillup真係好低手

咁我唔係p牌屌得你未？
做打手唔好做得咁核突啦
我睇完條片似想屈曬dada多啲

成間公司一齊拍片做所謂澄清
後半條都講緊人哋問題
你仲可以咁撚厚面皮咩都話dada問題
一定都是dada錯
你絕對係中立

如果係prank真係太高質

Cls youtube條片下面咁撚多dada打手

雖然我唔係p牌 但我都係dada打手

其實點解我要講明係youtube，我覺得做youtube同其他文職工作幾唔同

第一，冇所謂既career path，唔通拍得耐就做senior咩

第二，就算老細鐘意Antonia多，對dada有咩影響？唔通有好idea都會照ban？點樣大細超法？我唔係當事人我真係唔知。如果單純覺得因為老細同佢拍拖就一定對其他人好差，對唔住，說服唔到我。我真係好想知發生咩事

我都覺得最尾個part有啲on9
Unfollow=欺凌？？

on9

咁多人幫個電話都唔聽既閪女人lol

我講事實駁唔到我就話我打手
打條毛咩幫個咁既yt channel我有金執？

算啦唔再講了 反正唔關我事 本身睇唔過眼啫

私人account unfollow有咩問題

Chillup
咁多條友都唔識處理
人哋嘅回覆得睇咁多

老馮要聽電話?

"外面有更多值得關注"，攞埋社運光環

根本個channel 就唔掂
好悶
呀翔講野完全唔得 成日都射哩眼咁

prank咩q呀dada係女人

似想用埋chillup個名吸盡d觀眾者

咁佢真係前chillup

如果係prank, 我幾肯定chill up會直線流失好多觀眾

我第一個unfollow

屌，但係unfollow會老闆拎出黎屌

成日唔知望邊咁

佢望鏡頭淨係對眼望，個頭唔識擰

第一，人哋係做marketing

第二，就算係kol都有career path, 包括係廣告 event收入

關係搞成咁兩邊都有問題
但咁樣拍片回應真係好蠢
學dada話齋低調咪好
見人unfollow自己同條女就

開公司做youtuber都處理得咁唔成熟

條片明顯唔係單純解釋
擺明就係單打攻擊
其實就算當時人幾唔啱都好
咁樣攻擊人真係完全關公災難
根本唔出片由件事淡就算係最好
過左一個月都唔會再有人問條女點解無做喇
呢家同齊齊收皮無分別

咁唔好再覆了

未走得
聽日先last day

大字撚都好恐怖

死出去啦垃圾
扮明就兩邊都閪

Dada擺明有玩小動作又唔gur
你睇落anton笑笑口就當佢好人
你老味吹雞叫條仔成間公司拍片
自己就坐係到唔出聲唔知做乜鬼
仲要話平時冇偏幫呃得邊個

打左兩分鐘都唔聽就係佢唔岩

你估連登account咁易開咩關p牌撚事
中共就話話開就開姐
普通人邊搵到咁多isp email
落七仔買？

計埋ot假期掛 網又話17號

老細開到聲或者老細比Anton荼毒 老細又荼毒Tim Anthony

都係拍大學街訪既片最好睇
btw, dada點解咁唔妥anton?
純粹因為同阿翔係情侶而唔妥？

做幕後算
幕前根本唔岩佢

私人ac定公司ac？
私人就無乜問題公司就比人形象唔好

依家佢地爆不和,unfollow咗對方ig嘛
而怨恨呢啲一路積埋積埋
睇番先明白dada打嘅comment 原來唔係開玩笑串而係真心話踩佢地

其實可以靜係講下發生咩事
如果講unfol=欺凌 真係好誇...

天真過天真嬌

其實係腦細太縱容anton 基本上chill up拍片d嘉賓大多數係anton帶
就算無嘉賓 近期d片都係anton帶住 同埋睇得出係anton拋idea多
dada既idea有幾多比腦細甚至anton ban 得佢地先知

同埋仲有 好心d r sponsor片或者情侶podcast節目就去返anton個channel出啦 搞到大channel個定位亂晒

總結 唔係dada啱晒 佢都有責任去同腦細提出問題
但係呢單野腦細handle得差 無論係處理外部定內部問題都係

空Ac係純粹無話題平時忙唔想開姐
你講黎講去咪又係我P牌又同你唔同立場就係打手
而家勁到係Dada本人
好囉咁你自動過濾唔睇我D 留言囉
一樣大把人屌
你慢慢逐個逐個話撐Dada既就係打手/Dada啦

令我諗起我之前打左比個差我錢既fd五十幾次都冇覆過
不過冇覆第二日都有照還返錢

其實一d嬲都無
就算anton表面上quit左但實際上都仲係公司
辦公室戀愛絕大部分都唔會有好結果

老細is who?

上邊個story佢ig話23/12 last day

姐係點 小弟蠢

情侶節目都唔啱chill up 本身個style

重要唔好笑
佢存在無乜作用

做過空姐

應該一早就講過，如果唔係anton點解會走
雖然表面上走左，但實際上都仲係度
反而仲坐大左
唔洗錢既野係最貴

私人account unfollow咗
人地自己account唔想睇你咪唔睇你囉 完全唔明嬲乜
唔通人地女朋友覺得委屈 要男朋友幫佢拉大隊出返啖氣

中肯講句 無撚人想知你地邊個屌邊個 攪到依家咁一定係關公 兩邊都handle 得唔好

大家handle 得好d,誤會係有機會化解，化解唔到都可以和平分手

果邊又唔應機，依邊又捉埋d 唔關事既出條片又屌人，係咪想繼續發酵一鑊熟？

17號開始清埋啲假，唔使再返公司
23號正式last day
應該係咁

多謝師兄出手相救
係佢眼中P牌一定係打手/Dada本人
唔知你講野佢會唔會即刻Buy曬呢

識貨

片話17 咁辭職都要計埋假果d掛

老細不嬲最撚小氣上次專登出片屌viu

Anton同阿翔一拍拖就知會出事，阿翔開頭都好似唔想咁公開佢哋嘅關係，但Anton好想講但唔俾講，，係咁係lve度暗示
其實老細同員工拍拖，處理得唔好真係會搞到好麻煩

有時明明條片唔好笑都可以剪到好撚好笑

佢黑長直好過佢染埋啲藍色粉紅色頭

如果23先last day
主channel 22號開條片出黎公審咁on9?
定已經唔使番office?
究竟係17定23？
如果要番office都幾尷⋯⋯

認真希望係prank
啲野太唔合理

咪係，想睇生活街訪，無啦啦變咗睇couple vlog

whizoo / 毛記 咁多pair，又唔見佢地變哂做情侶vlog

佢個頭越嚟越奇怪

唔講得㗎比人話係chill up 打手

屌你係咪未試過辭職 ot假期都要計

好似係你話幫dada既人就係打手先而家俾人話打手又唔鍾意啊？

老老豆豆 其實幾難拆下
一開始ig已經俾人話緊個老細同anton迫走dada，佢哋情侶關係又俾人jer住黎攻擊，唔回應返又好似食左隻死貓咁
不過佢地條片確實係拍得幾柒下

我相信23先係完contract
17開始唔洗返

好似老鼠安道歉片咁

其實簡單啲黎講
就係溝通唔好+人事不和+中學雞杯人+quit
Quit咪quit，搞到咁肉酸好7
唔鍾意人冇問題 unfollow都冇問題
少少事發到咁大就多晒
公事方面Dada 又拒絕溝通
起碼都搞返清楚啲手尾啦
Close file

冇睇開佢地d片

但廿鳩幾歲仲處理到成pat 屎咁又幾on9

正常人諗法
佢都走
唔賴落佢到賴落邊個度
無理由幫個走左既人

好似話自己唔會參賽者啲片 但真係好悶

條所謂回應片勁尷尬
Anton頭dup dup冇出過聲想點
靠三個男人幫佢講嘢

先勿論事實係點 老細anton 同 dada角度都一定覺得對方唔啱 佢地點澄清都一定係偏幫自己果邊

但既然要澄清 由頭到尾anton作關鍵人物 應該出聲至啱喇 玩音樂果2個完全唔關事既講真係會令人覺得係拉大隊攻擊一個已離職既人

同埋還完公司ac再login出post單野唔應該講 係公司內部既問題 有違約或者令公司損失咪處分 唔應該拎出黎講 不過聽落除咗呢樣嘢 都無其他野可以帶到風向指責dada

老闆娘大改造

其他人話係計埋假23號，唔洗返工返office
sor我係淨係做過part time既廢青我都唔知點計

草哥有名你叫幾時開樣姐

老細好有問題
仲要拍條片幫anton護航 證明佢on9
拍條片自己攬晒所有錯上身先係老細
拍條片推自己下屬去死，我諗無人會再幫佢做野，點知下次推邊個去死

明明係當事人 明明係鏡頭入面 又粒聲唔出

呢個係個日Dada出既Post下面既人既留言

唔知真定假

dada ig bio已刪chill up

DADA一睇就知係識玩手段既人

有無迫走本身根本證實唔到
同埋都無人會care
咁耐以黎根本唔多人討論chillup
而家on99咁拍埋片公審
上埋熱門全世界都知間公司無關公

處理手法核突，自製公關災難，仲要一面倒被人屌返轉頭

成日睇片嗰陣已經覺得老mk dada成日都閪口閪面
講嘢又有骨 以為係想做效果 原來係真心嬲

兩條女都quit咗 到底仲有咩討論價值

咁23號先係last day, 咁係咪仲有權用公司ig account?

咪係明明係講緊佢比Dada ”bully”粒聲都唔出由得其他人加鹽加醋

仲有一樣野老闆講到好有骨，佢話dada私人ac收到多廣告，句說話仲要係後期加，畫面數錢又係後加，之後話dada公司IG就一廣告都無，老闆洗唔洗咁核突 咁樣去蝦個前員工，暗示dada R哂啲廣告去先返私人IG?

老闆，你拍片目的係想點

好似話轉左pt
一個星期淨係返幾日

段片暗示dada開分身/搵人抹黑chill up
點知啲comment有9成都係屌佢地

呀翔戴銅罩？

但你expect佢講咩
佢quit又quit咗
Idea嗰到都解釋咗
私事不順唔洗拎出黎講掛
得佢一個人講咩都晒氣啦
蒲頭都算係咁

我反而睇完youtube解釋會明左來龍去脈同接受chillup解釋
幾合理

呢個又係奇怪位
點解條片有animation有字幕

走搶客又唔怪得人喎

客有權自由選擇

仲暗示dada無用公司ac賣廣告 同dada bully anton

追撚左成個po條友真係好戇鳩
乜撚都一邊倒真心痴線

有講係私人ac?
不過anyway 點解會有人成日check 住邊個follow 邊個無follow 邊個

但係... 但係我覺得
佢地搬依樣嘢 link埋bully 嚟講想帶出嘅訊息係

anton 同臭閪dada (個人意見） 不和
present 為dada一直都唔鐘意anton

quit完咪又係成日蒲頭
又開食大閘蟹live
明顯講unfollow嗰度已經係私事啦
咁小事都要發大來講

佢地圍埋鍾意點講都得架喎

其實都無計 唔出片唔解釋都係災難
出片/出post講得唔仔細又係災難
咁我寧願佢地show證據講內情
甚至既然係被擺上台 就反攻返
幾好睇😎

老實講個channel 都表明自己係黃
仲要拍片撐，有乜好講

其實佢嘅point同阿翔一樣
撐dada都係新acc dada 開嘅
極度懷疑佢係阿翔本人

回應得好得體

佢地唔係同年咩

唔記得 好似唔係

邊個啱邊個錯都好
老細真係最柒嗰個
加哂啲animation啊動畫啊落去做乜鳩
幾時見過人澄清會加effect㗎？
做老細又舉棋不定
啲員工要點就點 你自己都做得唔firm
下面亂就一定啦
仲要拍片幫條女出聲
我就唔信佢屌鳩完anton唔撚洗氹
講到尾就係老細衰無能
忍唔住媾anton 又唔識做admin 搞到咁

唔回應就係最好既回應
希望佢個人yt仲會出片

直頭屌打番chill up，尤其尾三個句

辦公室戀愛最大問題係散咗之後兩條友仲要日見夜見，尷到仆街，如果有野要合作就仲仆街，但你話影響到其他同事就要睇返到底係發生咩事同點影響。

你係咪知有咩內幕野

個channel啲片好無聊

chillup因為啲咁既事上熱門真係慘 之前首雪花都冇咩迴響

以前啲片好睇好多

肥仔條片講事實
本身件事處理得宜
呢 d 真係經驗黎
同埋女方本身個底都花
好多人根本唔信女方嘅解釋

呢家係當事人 unfollow 佢兩個 ig 同叫人睇番私人 ig
好明顯係想話俾人聽辭職係因為佢兩個
但真係唔覺有太大影響到個 channel 同佢兩個嘅聲譽
反而呢家成個 channel 衝出嚟表面解釋實際攻擊當事人
呢種真係最差嘅處理手法
連自己 channel 嘅聲譽都影響埋

辦公室戀愛
上司同下屬喎

粒花生好好味

近半年啲片差到
夾硬拍咁

其實willyang0514真係有機會係dada
有幾何會喺科學員撞到而且咁多內幕野爆仲要咁撐dada
佢打字都似dada

同意

唔出現就會屌佢唔出現
出聲就會屌佢唔適合出聲都出聲
坐得正正常常就會屌佢人人咁凝重時佢無忐忑
頭dupdup就屌懶可憐

利申：睇完片真心覺得dada閪女人 諗起陳麗柔lol

成條片係到數鳩dada扮受害者
btw佢地幾個真係冇乜火花
冇一個特別好睇/搞笑嘅人
一路睇佢地都係因為黃channel

arm channel單野係女方自爆姐
不過唔自爆 佢都第一時間suspend左roy先

我都覺，勁on9
屌同埋成日喺到話老細靚仔，邊撚到靚仔……
同埋澄清片佢條女係到扮受害者咁，我覺得Dada先慘，明顯4個係到杯9佢

老實講佢地除咗街訪啲片之外都冇吸引力
而且街訪都好難唔好睇
呀翔根本唔啱做幕前 講野9下9下咁
Anton成日扮得意 唔知做乜9 成日講講下野無啦啦喵 幾多歲呀大佬
得呀tim同dada正常啲
講真比我係dada都走 成間野等摺咁濟

真
依家引到勁多人插chillup
老實講識對外交代唔代表佢係呢件事上面係岩
反而呢d人太精先識玩任何手段

Anthony 同 Tim frd底都睇唔過睇屌鳩dada就知咩事啦

sor睇到笑撚左

chill up上一次上連登係咪啊tim比viu tv cut走哂啲鏡頭

其實anton都係要講下發生咩事 始終其中一個主角係佢
一係唔出鏡 ig拆掂佢
一係就拍片交代

我鐘意dada對野多啲

但如果唔岩dada 都可以為自己辯護
佢想玩清者自清定怕愈描愈黑

仲簽緊chill up約老細叫你坐係到講你敢唔講?

得老細一個讀聲明
又會被質疑 老細實偏幫自己公司/女
點解anthony同tim唔出現唔講野
係咪比人噤聲

好難搞

所以先仲諗緊係咪prank
唔係prank就真係又柒又小家

下 viu真係賤喎 連登都係咁屌

你既第一點，所以呢？我見到有其他youtube channel係夫妻/情侶合拍既，係咪摺埋chill up就ok?
chill up只係一間startup 公司仔，唔係咩大公司，我個人真心唔覺得係咩大問題

第二，點解係得dada唔開心，唔見tim、anthony唔開心？到底中間係咪出咗事我地係唔知？

第三，廣告event收入唔係一早要傾好先簽約？咁都叫career path？

唔認為係咁，你老細叫你一齊拍澄清片，你會唔幫quit嗰個講嘢，想搏炒？不過佢哋係唔係fd底我唔知啦，平時都無乜follow up佢地2個，但幾個人入面我最有好感同印象係Dada

同下屬搞埋已經玩完

佢老闆啲片
你拍片就拍片
成撚日望住鏡頭笑
仲要皮笑肉唔笑
做乜鳩

小學辯論比賽咩

之後有2集成10分鐘air time播前傳mv都唔剪埋參賽者啲片入去 勁on9

Dada last day究竟係幾時？條片就話17號，dada話23號

有咩權控制電視台點剪

高下立見

其實外人真係好難知內情真假 與其鳩估 倒不如由徥件事完

圖定老母

但幫自己人好正常姐
而且cut 人表演真係唔尊重呀

大學同學一路都有jam歌 肯定fd過dada

吓。。。 0防禦能力
杜生都食 唔緊要啦

呢樣真
佢真係垃圾到爆 講野廢到

啱呀 成件事個老細就最大責任
自己處理唔到人事關係 同員工溝通唔到
拍段片都柒過人 照稿讀都讀得咁差
內容又柒下柒下
講話咩辭職嘅原因有好多 可以係人工 移民 揾到新工
大佬佢up緊乜
其實拍完段片引起更多人講 對件事真係有好到咩

杜汶澤都食啦on9

一個係老細，仲要疊馬
一個係已經走咗既女同事
唔洗諗都知企邊度啦

反而覺得Anthony好唔大器
明明個半月前問佢揀Dada定Anton
佢自己話零秒作答

其實我無特別鐘意dada
但見佢一丁友比四個前同事出面欺凌就好撚唔gur

唔係話要拗贏
但起碼唔係比人屌打啦

點解連登會有咁多小學生?

大難臨頭各自飛

啱呀，其實喺今次條片佢2個真係唔出聲好過出聲

有無圖先，有圖chill即刻收皮

打手死開啦
老細同員工一齊 偏心個員工都叫無問題?

睇嚟你真係唔太知道yt嘅利益關係

anyway 你第二點直頭係blame the victim
做得開唔開心係個人感覺 人哋點諗關佢咩事咩

第三點都費鬼事講

應該係dada分兩個帳
公司幫dada搵chillup dada廣告就公司錢
Dada自己搵到廣告落自己IG（化妝品果d常見KOL野）就自己袋

我理解係咁

表態有咩問題

咁又點佢哋fd唔fd唔係重點，我依家係覺得佢哋4個喺到bully

都係想澄清，睇得出Antony似終同dada fd啲，唔會講太多

杜生算狗數啦

佢老婆前幾年起大台仲打晒飛機爭視后啦

黃鬼咩最藍係佢老婆

同你講返anthony同tim同阿翔fd啲姐

睇法一樣
本身chill up比人做緊
又被爆料 又上連登
澄清其實都要

但unfollow都講到有問題
講到似欺凌
就on9

老實講佢條片只係想數臭Dada

冇追開佢地片冇話特別鐘意邊個
淨係睇段片似佢地小圈子四個杯DADA多d
最後正義撚上身話要做好榜樣，但段片既內容都係講八婆野想搞到人身敗名裂咁
成件事好肉酸

你條仆街五毛狗就算鳩數啦 日日po埋啲大陸唱歌片吹奏 仲諗住帶風向

佢好明顯玩緊講少錯少
依家引到chillup頂唔順要解釋
網民一面倒插chillup
應該係佢最想見到既野

第一次聽unfol=bully，我也是醉了

條av街訪巔峰之作
Chillup之前大學啲街訪還好 之後越嚟越悶

支持dada yt 出多d片

如果條片講嘅野得體d
成件事唔同好多
同埋呢d私人野擺上網同全世界講都on99

係啦 話咩用公司acc出post好嚴重

上到庭咪又係睇動機 損失等等

講到佢偷公司秘碼資料咁

又係佢自己一開始叫人出post

好吧

chillup打手？

Dada 睇完條片應該會回應 因為有部分內容至少唔係失實

antonia.fanspage 係唔係unofficial

解釋個方唔代表就一定錯同比人插
只係根本成件事公司解釋個方向已經錯哂
講到自己無錯dada錯哂

等睇chill up過埋呢單野之後收皮
拍d片悶到閪咁 冇內容冇主題
而家炒條女都搞咁多風雨
準備一班人unsub你地

是但啦 依個channel拍啲片又冇內容 得個尷字 仔同女個樣都唔掂 今鋪一次過摺埋仲好

講到 你偷公司財產唔報警放過你已經算咁

我聽到都笑死佢哋似bully人多啲自打嘴巴

柔柔果單直情連登神探s幫肥仔搵真相澄清
連登Ko閪柔

chillup 玩完

成個連登都知你係五毛狗啦 唔會再覆你

啱呀我啱啱睇到o撚曬嘴

阿翔一向都好kam
做乜都柒

人地啱啱先請左幾條新女
未開工就收得皮

幾時follow邊個都要比人管，真係難怪dada頂唔順走人，仲要有個咁嘅老細

Dada好慘
Chill up其他個幾個唔知係真係小學雞定係俾個老細逼住出嚟一齊回應
睇住四個成年人喺度玩啲小學雞野
係咁喺度話係dada 唔好先㗎，佢成日喺度挑撥離間乜乜柒柒
好心做人成熟啲大方啲啦，小學雞咁句句jur住曬
唔知佢哋邊個唔啱啦總之呢件事chill up真係做得好核突

（陰謀論）
如果dada 真係想低調處理
Del晒ig後仲會唔會專登login出個post
引大家討論
明明quit咁少事都發到咁大
仲要挖埋啲內務野
原來大家要好來好去
佢都唔會專登唔覆人 唔溝通
先逼到Chillup 影響聲譽都澄清
駁比人屌小氣咩

嗰兩條友明顯被人逼

anthony 同埋 啊翔係同major rmmate
tim就應該係band友定係band莊莊員
擺明dada係外人 其實 冇計

邊撚到有公司咁小器

似足果d辭職帶走公司枝筆

再恐嚇你 唔告你偷野算好好嫁啦

偷枝筆上到庭最多咪賠錢 講到坐監咁

如果prank會unsub
好玩唔玩咁樣呃view

講多d ok?

女人對女人係咁煩

首先chillup唔好咁多陰謀論先 又話個cm同dada有關 又話bully乜乜柒柒 就唔會搞成咁

佢地當大家係friend 嘅話，咪覺得unfollow 有問題。

搞清楚先後次序
係阿翔改佢ig個bio先

明明就唔fd，仲要咬住人唔放

等摺

Chill up好慘
應又死 唔應又死

之前一日情侶都係放喺老細條女個channel度
而家直頭放去Chill up channel度，比我嘅感覺好似冇題材到搵d野攝牙罅咁

而家係dada唔肯出同佢公司有agreement 嘅post，再私下擅自出嘅post喎

道理上chill up冇錯，係講埋法例柒咗啲啫

個channel本身都冇乜睇頭 今次應該收皮了

起到恐嚇人咁
當人唔識法律咩
打人都要睇動機 傷害性啦
你睇枝筆 害到公司損失幾大
有冇計畫偷

佢應到咁柒 話同dada有咩誤會 想傾和好咪得 屌佢又屈人又話unfollow係bully我覺得dada特登未辭職就unfollow係肉酸 但係佢呢條片仲肉酸

佢地拍條咁既片Jer Dada咪盞加速滅亡
Anton主要負責諗橋 以前覺得佢幾重要
但自從無得拍街訪之後
成個channel就變到好似為拍而拍咁
唔見得佢啲橋幾掂 可能係老闆娘就大哂啦
無論hold場定口才
Dada根本高其他成員幾個level
明明男個幾個都係fd底 但拍親片都好老尷
最後都係靠Dada救場
如果講八婆/閪兩個女人都差唔多啦
好神奇連登竟然咁多Anton打手
Anton明顯中哂中學個種姣婆/八婆既特質
扮on9扮可愛 但偏偏男仔就最受
(就好似男人望女人最受既暖男咁)
不過唔理點不歡而散
話哂Dada都係元老成員
離職就咁出片單打佢 PR真係好唔撚掂
有關人士如果有Mon po就改善下啦

利伸 以前佢地一出新片就會睇
無諗過有日竟然會Unsubscribe chill up

係囉 真係心諗做乜鳩

我咪就係問緊點偏心法？咁都叫打手？

你有證據就拎出來講，唔洗下下叫人死開

係冇錯 咪告囉睇下罰幾多錢

唔講以為dada登入去偷公司d錢

小器到咁仲話咩咁樣係好嚴重

十分同意，好中point

我真係唔知，你可唔可以講多d

至於你話blame the victim，邊個係victim都未知

我感覺係咬完先唔fd, 之前有睇佢地兩三條片, 關係似同事加普通朋友關係

有咩好講 擺明dada唔gur老細公私不分偏心anton
本身dada辭職件事可以完架啦
而家咁樣擺出嚟講真係好肉酸 比人感覺好差

Dada打手，講你就講啦，成句野都冇point

全部cu人，一早fd底，得dada唔係，要熟已經好難

Same feeling

成件事嘅中心

照條片就應該主要係個老闆嬲鳩dada開分身屌鬼咁講我又唔覺佢地小器，不過人地在明，佢地在暗，柒出公關災難。

辭咗職都好公事上嘅野起碼都交代清楚啦
咁大個人仲玩已讀不回

dada打手係咪真係關dada事先 冇人知

有冇懶人包

係諗唔明點解chill up啲人會咁蠢估唔到有咁嘅後果真心睇完條片好尷尬

人事不和辭職

估唔到條臭雞港女心腸咁惡毒，自己離職想搞林人哋間公司，真係祝佢老公好運，遲早出軌離婚分身家

如果Antony Tim同Dada真心friend嘅話睇到呢條片應該好失望

3個男嘅唔𠹌識搞笑
本身個樣又都冇乜喜感
另外兩條女又不和

心智成熟d先上連登啦
其他youtube channel係夫妻/情侶人地個關系係對等
姐係兩個都係老細其他全部員工
Tim、Anthony人地係pt簽合約淨係出下歌拍下片點同dada ft 係office成日對呢

fd都幫唔到啦，仲打緊工架老細

人地係老細條女呀嘛 梗係要刷下存在感啦

唉 本身覺得佢地channel 兩條女好似balance到互補到 結果都係嗌交收場 咁嘅結局其實有啲唔開心
利伸由大學街坊開始睇 課過金比佢哋

dada都有佢自己既問題 anthony同tim都同anton相處到

會唔會其他人冇錢收？如果唔係一個咁嘅channel點養到咁多人做cast

條臭雞港女一心諗住出名有人埋單，而家搵到條水魚買樓兼裝修，仲洗睇你面色咩，但呢件事可以睇得出呢條臭雞港女心腸極度惡毒，過橋抽板不知所謂！

女人同女人相處係成日都係咁 睇對方唔順眼
同埋anton姣仔 佢同男相處到好正常

仲之公司拍拖都係麻柒煩啦
我諗極少數人先可以handle到 將私事公事擺埋一齊
得兩個女人都已經搞到咁

其實專登拍條片真係多餘左

希望chill up 可以繼續有良好發展
我都係想睇片姐

簡而精

條臭雞港女仲要搵埋打手，想搞林人哋公司，真係痴撚線

條片話dada 17/12離職 dada ig話自己23/12先離職
我估係計埋假dada 23/12先走
所以嚴格嚟講 dada出post嗰陣 佢都未離職
所以唔叫偷公司財產

究竟chill up靠咩賺錢? clothes up係主要業務?

咪係

dada覺得老細偏心姐 真係唔覺anton個格有好大問題

成日覺得佢地比人擺上枱咁
明明大家都想淡化 但留言又不斷比人挖野 抹黑咁

都係廣告多

我兩邊都唔幫但好同意你講既野
擺明睇老世同條女唔順眼

其實唔出片咪冇人話 出咗片搞大件事對邊個都唔好

成堆人拍片都尷尷尬尬

一開始明顯係dada想玩野 工都未辭就unfollow 之後chillup回應過左火燒埋自己

鏡頭後既野好難覺既
唔通佢拍埋出黎你睇咩
利申 anton姣係我個人憑佢語氣成日懶可愛覺得

有睇佢平時啲直播

clothes up 個ig全部都係share人地D插畫
乜原來依家ig page興呢d做法?

唔好話dada 先入為主覺得佢地拍拖就會偏心
同唔gur 老細冇用佢啲橋
世界咁多人有唔同性格 緊有人鍾意亦有人唔鍾意
Anton性格唔係害到人就得架啦 支持做自己

睇完老闆解釋條片完全幫條臭雞港女，臭雞港女DADA自己離職，想整林人哋間公司，老實講呢間公司賺唔到咩錢都要咁樣搞人，心腸極度惡毒！

麻煩第日佢老公或者男朋友認清呢個人真面目，咁撚仆街賤種都有，諗住食住條仔嘅臭雞黎，心腸惡毒到背夫偷食離婚分身家乜都做得出，自己睇路啦懵撚！

我以前都會睇chillup
但係睇睇下覺得怪怪地
最後轉左睇whizo
Whizo真係黃到出汁 真係同行動都做到出面
唔明點解冇人討論

證明dada頭腦清晰過個老細好多

好小學雞救命

老實講 你係仔既 鍾意日日有人姣你
定鍾意個 有唔岩唔鍾意就講既八婆先

係唔幫條臭雞港女

可能有反效果呢
平日連登出Chill up嘅po十隻手指數得晒
而家dada走咗，呢個就上到熱門，令到多d人關注
到時Chill up應該會多謝一眾連登仔

We are whizoo ~

兩個本身都好正

但都賭好大隨時收皮
你睇下舊屎咁 平時冇咩人講
比人屌多兩屌 而家都收左皮

好大仇口？

佢姣都係姣老細（男朋友）
唔係咩人都姣 所以無問題啦

最後嗰句先似返我想睇既野啦，我又唔係入面做點知佢地簽咩合約？又點知得dada喺office？

唔洗下下話人係打手、小學生之類，再講多d翔點樣bully dada，公道自在人心，係啊翔仆街既，我同你一齊屌9阿翔又點話。

比返d例子得唔得

自己覆自己勁on9

條片最好就老細自己一個對住個鏡頭講 講得大方d 略帶笑容 簡單交待下 un唔unfollow果d提都唔洗提 俾人感覺好來好去完左件事就算

冇咁好嘅就四條友 老細主力講 其他輕輕講幾句 但主要都係多謝dada付出為主 Anthony同Tim可以講下會掛住佢 冇左佢會唔慣之類

差嘅就四條友輪住講 由頭到尾交待成件事始末 唔加任何個人評論或猜測

最撚差就係佢地個做法 四條友坐係度但又有人粒聲唔出 Anton戴埋口罩又唔講野頭dup dup唔知想點 成段片似數臭人多過交待 公關差到咁就算唔係今次都遲早會奶穫勁

留意番Anton都係岩岩畢業 又成日睇連登
分分鐘係佢自己/同學

將會有好多DADA打手/分身攻擊我放馬過嚟！下一步臭雞DADA會出文扮弱者加流眼淚🥲

Agree

Whizo太娛圈feel, 拍youtube都落唔到地

佢地真心做多左

仲要吊人點做錯

原來有同好
見到chillup啲片咁冇主題但view數多過whizoo
果下個心係有啲不忿

佢姣都係姣老細姐 反而dada咁有機心

真就算道理係佢嗰邊都好
都搞到好小氣唔大方
希望經一事蔡一智

唔係想話個老闆偏心自己條女
但條片俾人嗰感覺好似想踩多dada兩腳咁

佢姣邊個我就唔知啦
但dada就真係好港女機心重
呢點幾同意

初時睇仲以為係節目效果先串anton，點估到真係不和

本來拍條片走，大家好來好去咪算，點估到又有打手出現，阿翔又頂唔住要拍返條on9片來反擊，結果仲衰

好好賺喎 集合晒唔同繪師嘅作品吸引人folliw就有錢賺

咪係 依家搞到咁 真係有啲可惜

一路都以為whizoo人氣高好多 連造星都請到

好大？有野睇？
有師兄話佢成日片中走光？
有冇link？

dada差唔多條條片着走光短裙, 反而冇人話佢姣

推

傾呢d好過傾是非
求link

冇睇頭走咗都冇人care

香港人攪公司型youtube結局都係基本食屎

證明香港人啲閪格幾閪

澳門咁撚細都攪到3間

又內控搞到散
有時真係好奇點解微辣啲人可以咁團結
好心香港啲channel 取下佢地經 學下佢地點管人

Whizo 真係好高質冇得比簡直佢哋拍啲野好多香港冷知識chill up好似一直搵唔到定位咁

問答比賽片真心正

whizoo已經另一個層次喇喎
本土文化個堆片極高汁

哇 俾你水咗去睇...頭幾條片着咁密

一開始咪有囉，街訪同埋讀書嘢，但係唔知點解越做越on9，最新嗰幾條片睇到都覺得尷尬，1秒即刻撳走

唉
睇開佢地啲片 有sub晒 anton同dada
見到chill up 咁回應覺得好小朋友⋯
好嚟好去咪算囉

真 你睇下雲吞單野好例子

微辣先前恰鳩圍內個毒撚俾人屌撚到上天花板wo, 一排冇講當冇事發生?

我入到黎

咁都負評我？咩人😂

都係可能姐，不過就算真係反彈
佢地都要搵新方向同賣點去拍片，如果唔係過一陣又會收返皮

不嬲過一排就冇事啦，香港人三分鐘熱度唔通同你記一世咩

你
你指hugo?

雙魚座好難搞好多言行都feel到佢唔係女仔鐘意嗰type，不過佢eq係幾高嘅

使你夢見咩 佢哋大把片都喺科學園拍

機心咪想 多啲人睇片 多views 多noise 谷下人氣
露打底褲

走光片呢

成班人大學都畢業仲學人傾dse幾分ocamp點玩

講咁耐仲係冇link

去佢ig有啦

我好鍾意dada乜原來走左

我exactly自從anton同老細公開關係之後就無再睇最憎睇人放閃

Chill Up有mon po嘅，以後拍片記得照顧下單身狗/情侶去死去死團嘅感受拍拖留番自己私下sweet算

澳門有政府資助

估唔到chill up討論度最高嘅一刻竟然係呢啲新聞
不過講真佢地做落去都唔會紅得去邊
可能冇下把位 又冇邊個特別好笑
個個都冇乜定位 拍片又尷尷尬尬
由其老細做返幕後算啦
唔識搞笑又比唔到反應咁

不如以後主打尷尬
都算係一種強項

好癲

有幾大件事啊 唔講以為死人冧樓

anton依種性格似係好易會令同性覺得姣既人 明顯同dada唔夾
但如果anton你睇到既話都想同你講
有啲人性格本來好易比人誤解 繼續做自己 你冇害到人就得

明顯係唔妥dada私底下多廣告job公司又無得分錢

香港出親事都係人事問題喎？

關咩錢事

佢投資方面賺到錢咁關佢呢間野係咁蝕咩事？即係佢太多錢要俾人賺下？

其實呀翔屋企好有錢？成日諗佢點經營間公司 廣告又少 view數唔算多 但請咁多人

屌 我都覺 好暗黑兵法feel
dada 個性格係會令人覺得唔鐘意，但而家chill up 出片好"正式"咁圍插dada

連登第二中意嘅馬介休咪又係一鑊泡

其實講到尾根本就唔夠好睇唔夠好笑，之前啲街訪片多人睇純粹係因為，本身街訪片嘅9成內容係contributed by班受訪者。條片好笑係因為受訪者答得好笑

買樓裝修結婚你又知？

一次過走3個，點救

其實dada好柒 對佢冇好感加埋其他人一齊拍片好突兀

香港搞得最好嘅公司型YouTube係咪搞屎棍同小薯茄

幕前3條仔都應該要換啦
3個都好無趣唔吸引
睇返香港啲團體youtuber
以前嘅bomba有kibi felix
近期小薯茄有程人富 呀J
熊仔頭有藍仔頭 近南
起碼佢地個格比人感覺係有趣
但chill up 3個都好悶

好似早排都出過事
Vivi單野
但好少事+公司冇講太多野

dada明顯係有原則個d人 成日屌鳩人遲到個d 偏偏其他幾個都係中大仔自己圍爐
性格好明顯唔夾
人都走左咪算 dada又冇拍片出post屌柒舊東家 咁你地e+拍片圍插佢算係咩

有出vlog 講新屋裝修

Dada之前qna有講過棟樓係買翻黎，之前都有vlog過講要點裝修
不過結婚好似冇提

我都想講幾時聽到結婚

係囉 說好的片中走光呢

我入到黎.jpg
純文字就咪講

果幾個知內情嘅ig account咪又係走去ig帶風向有咩分別

屌 笑左 尷尬囉

試當真呢

條友前面留言話咩 有水魚埋單

Btw我只係關心邊條片有DaDa對野睇sosad

澳門喎巴打

搵到既順手放上黎
好人一生平安

佢話「香港人攪公司型YouTube」 嘛

咁新 唔會睇得出搞得好定唔好
搞得好應該係小薯茄、搞屎棍

明你意思sor我錯

年輕人沉唔住氣，一見到有打手係ig出post數臭佢地就要拍片反擊，如果沉得住氣就唔會好似依家咁多人咁反感

冇錯
主要係黃channel先睇佢地
講真叫小薯茄/熊仔頭/試當真比個劇本佢地拍
都唔會拍得好睇 邊個做下把 邊個做醜角
老細&tim = 無表情
anthony個feel都係對自己好撚大包袱唔會做醜角
女成員 唔係特別靚 已經好大問題

係四個 仲有Jacqueline
依家咪主要係班仔帶新人呀鎔都要做埋幕前救點擊

話說有冇人backup左 dada.epep 啲圖

最災難係條片似幫自己平反同公審多過解釋 好肉酸

搞屎棍都唔掂啦
之前又有個咩uki
廣告又少
真係得小薯茹搞得好少少

我都係 自從見佢地公開關係就冇睇，
本身睇chill up係因為街坊同chitchat 片，
鍾意content 多過鍾意人。

所以anton同呀翔兩個普通人拍拖，對我嚟真係...冇興趣。

暴大生都處理得咁差

但你打錯左小薯茄個名

Anton嚟
不過我想講我覺得Anton先係有機心嗰種女好似成日扮純扮可愛嗰啲，但佢真係好師奶feel好似睇緊個有啲年紀嘅人扮可愛

uki選黨姐之後 搞屎棍已經冇搵佢拍片 eg都冇搵曾樂彤拍野 完全避開曬政見有問題嘅人

依家佢地d酒game Chloe醉酒好撚好笑

你放錯人？

啲片幾高質，拍攝手法都幾好，我覺得幾穩陣

曲線都唔明?
姣果個一路都係anton

好似就係因為有ig打手數臭舊東家先有呢條7片出

肥腫難分

At least 攪屎棍班仔夠好笑

你公眾人物出黎回應疑似分身打手咪輸哂 完全冇必要 仲要回應得衰

乜佢走咩都以為佢間中會客串下

得罪講句
街訪片啲content大部分來自班受訪者
而唔係佢地

點證明真係Dada請打手先？重點係佢地無證無據，咁樣出片4個人去數一個人會令人咁反感……

真

btw 一直有一個人負皮我Anton mon緊post呀？

後生仔沉唔住氣就出事，所以今次先係咁比人圍屌

重睇啦 次序錯撚晒

應該係佢都我負皮我

都有*

又唔一定係出錢請，但喺咩風都冇既情況之下講得咁detail又好難令人相信同dada冇關係，如果唔係真係辭職，你話佢地不和我都唔信啦

咁幾時有真嘅dada走光片

佢地話dada有follow
Dada可能唔係「請」嘅 有可能係dada向佢d friend呻 d friend喺Chill up ig講

佢d片係擺明露夾曬gap咁

好耐以前搞個幾個Channel啦
你唔知姐
另外仲有cap/金剛
游學修之前又攪過一個
一樣全部摺哂
一係就頹片

又司徒夾帶年代開始香港起碼有大大小小十幾間公司型youtube全部都係摺

十分同意 不過黃 channel 仲會繼續睇
希望之後chill up 會處理得好d

點逐條搵

我覺得依個可能性係大啲，如果我係fd都會睇唔過眼
不過每個人對依啲睇法唔同啦，我覺得辦公室上司下屬戀情真係會好影響其他人嘅心態，尤其係佢哋原本就淨係得兩條女，另一個一定會覺得老細偏心，仲要可能提出過不滿之後都無改變或者避忌嘅話就……通常男嘅可能覺得依啲無乜所謂

最後呀tim 對手fig下fig下 ，笑死

罰你睇曬chillup d片

畫面真係唔靚囉

其實扮明露我又覺得無乜嘢，好過扮純又想露然後又話無嘅作為女性我都enjoy睇靚body

Cut左當無事？咁對其他人公平？比你bully 完喎

快啲back up la
一陣又話佢地冇講過

想扮無嘢發生？

chillup 所有片都係尷尬為主 尷尬型YouTube channel連收皮一日都係尷尬

佢好撚串，有次撞到佢同佢打招呼唔理人，反而啊翔幾nice，打完招呼仲搞下爛gag

睇片似Anton扮主角多啲喎

屌
佢冇重新upload, 直接cut左果段
唔知咩事既人一定睇完留言屌人地屈鳩佢有講

有冇backup

backup做乜鳩

真 雖然交待得都幾詳細，但Anton作為當時人心情唔好預左唔講嘢嘅話 寧願佢唔出鏡住好過

冇 原本11分鐘 而家得番9分鐘

無noise既youtuber都要backup咩

今鋪真係關公災難

而家有但應該幾日貨仔 聖誕後就一切正常

垃圾channel冇證據之後屌人，依家柒咗就cut片當冇事發生過，backup 比人睇個channel幾撚仆街嘛

ig follow嗰段就唔算猜測？

chillup應該學下狠愛演咁做得幾好睇

打手s想要留底來做野

都係，冇左黑絲dada已經唔想睇

果到佢有證據懷疑 佢有啲係鳩估就冇左

最後嗰段做埋動畫之後幻想bully anton，真係傻撚左，咁高幻想力好心啲片就咪撚咁悶

而家咪冇撚左屌

佢地啲片又冇小薯茄好睇好笑 冰戲富一個系列已經diu打 真正好笑嘅遊戲片

To chillup
辛苦哂你地喎 要漏夜剪片整走番自己柒左既野 仲要mon post逐個負評

今日條片已經係廣告

Uki果班好似有2-3個新女
出過幾次就影都冇

佢哋最大問題係冇一個戇鳩仔嘅角色出現 全部都尷尬冇人識帶動氣氛

Chill up拍cover算啦

全世界同我unfollow啦
成件事根本就係anton條臭雞一開頭姣溝老細
片入面比dada串事後就扮可憐同老細呻
根本睇片都知幕前幕後條臭雞都曬左好多心機時間溝老細 你問心返工見到呢d姣雞都唔舒服啦
要姣就自己約出街姣啦
真係一件老鼠屎搞woo成條channel

on99

我d comment都係
勁普通都負評 on9

我有

今次chill up 仆街了！

11:27 version

Link?

死者蘇生

等等

有link未

圖都冇張

勁

有冇人教我點up 片上黎

放上this av

講野有骨 成日聽到好唔舒服
（點解講dada就有負皮）

ching做得好

你又知一定係dada登入？

Dada 真係犀撚利 走咗仲開個ig post引晒啲人一面倒支持佢

關咩事係chill up 自己on9 出條片唱衰人在先

唔係講笑 一直以來subscribe 都因為夠尷尬
𠵱家直接unfol 了

做人冇公關...

太大up唔到

睇你comment真係覺得你好撚On9 點解有人可以On9到咁 拎夫妻檔channel出嚟做例子問人點解cheung&anton情侶檔就攪成咁。你中學畢業未？唔好怪人地話你小學生，你logic真係好有問題。

Cheung成段片已經係咁bully dada啦，最尾段卡通片直程係屌7 dada，佢地blame dada unfollow anton&cheung係屬於bully, 但自己成段片屌7 dada就唔係bully？直頭魔王級bully啦。唔撈都唔比人用個人ig unfollow你？成世要follow住你？實情係點的確無人知 但係咁樣拍段片出嚟 依個處理手法 comment真係一面倒認為chill up製造咗個公關災難出嚟

Upload最後2分鐘咪得

CHILL UP 回應成員辭職一事 完整未修改版

Pin

我睇你連拖都未撚拍過 到底你中幾？係咪未出嚟社會？老細同女員工拍拖會容易出現問題都要解釋？得兩個可能，一係你中學未畢業，一係你太天真。

睇多次都真係覺得痴撚線
unfollow咁小事都可以發大來講 講到話淨係唔鍾意阿翔同anton
其實佢唔講真係冇人知Dada unfollow咗佢哋
今次真係自製公關災難youtube界尷尬擔當

原來大家都收到負皮

忠言逆耳呀Chill Up老細
你諗下淨係呢個po
都起碼有你幾百個觀眾
加埋你yt留言果d
唔想收皮就好好聽下意見
無人想黃youtube channel因為d柒事
愈做愈摺

睇左成個po重點得幾個，作為一個non active觀眾幫你總結下
1.儘快淡化Dada事件
2.老細收返埋你女友（都係幫緊#1）
3.千祈咪再搞條柒片（cut片已是一大敗筆，你要道歉del左佢再道仲有誠意，但已太遲）
4.重新思考channel定位，了解下觀眾口味，俾心機搞好content，私人野收返埋/私了/去返你地成員ig po香港人時間好L寶貴，花時間睇片係好L奢侈，content first please

最後，唔理你打手支持者定Chill Up都好， 5.咪L負皮我，好心提點，再收負皮unsub

留意到Chill up subscribe人數係條片出左之左起碼跌左400人
可惜我從來都無sub過 冇得unsub

你有冇睇到上面班打手講乜？

「係到食係到屙就預咗」我咪問佢哋到底有乜問題，究竟同dada quit有咩關係，但佢地冇個答到我。而你logic就真係好有問題，拎返個結果來倒果為因，唔係dada打手上ig搞事都唔會有呢條on9反擊片，我都認同係公關災難，但我依家係問緊到底之前係發生咗乜事搞到冇得好來好去，你答到我未？

唔該搞清因果關係先來屌9人，到底係拍拖有問題先定係有人搞事先

Anton有埋fans page ，人氣爆燈收唔埋

我係其中一個
冇sub過都係一件好事

個打手都幾勁 30幾頁逐個負皮

係囉唔知佢做乜鳩

真正blame the victim就係你呢d啦，有咩問題又講唔出，拍拖就係原罪，一味話人中學未畢業、太天真

老實講，呢d蚊型公司仔老細同乜水拍拖who fucking care，如果係有問題，一早講出來一齊屌9啊翔，爆曬佢有幾偏心、有幾仆街。但一眾打手就只係用拍拖呢點來上綱上線，冇野搵野來講，司馬昭之心。

下但佢係成件事入面公關處理得最好個嗰喎由佢淡化 大方得黎又唔怕件事越嚟越複雜

最on9係dada有follow嘅ig account喺度爆內部野

有ig打手出現都好極有限啦

其實好簡單嘅一件事點解可以搞成咁
大家處理好d 大家唔追究咁多已經ok

真心 唔怪得有咁多PR公司啦 冇公關唔識處理愈搞愈衰

如果係有打手既都唔係淨係得dada一個啦你睇留言 chill up自己都有打手

駁唔到

冇dada打手爆內幕都唔會chill up打手反擊啦

人地搵打手話你 你就要搵返打手攻擊返人 咁你拍片話佢 佢係咪又要拍片話返你？
做人成熟d啦

呢度真係on9 到極致引用自己喺隔離post嘅cm先唔講a同d有咩私怨，我反而覺得喺chill up啲人杯鳩dada喎dada辭咗職之後又無點回應過/引戰，淨係岀左個ig post講停用 就比佢哋jer 住話好大獲 (如果真係有利益問題唔該岀律師信解決 唔好成個小學雞咁啦)，佢哋如果真係想好黎好去根本無必要岀片講，佢哋依家似想斷人米路咁 利申唔係特別鍾意dada，但呢件事上面chill up做得好差

老細應該都係岩岩畢業入世未深，其實好難管得掂

呢個channel啲成員全部甩皮甩骨咁
最正常嗰個都走埋

Chill Up呢間咁嘅嘢睇落都知戇鳩

望住個阿翔同條女兩個喺度圍威喂放閃
拍埋啲唔知做乜鳩嘅片

除非Anton同阿翔都係老闆，一齊開呢間公司
有無聽過辦公室戀情，上司唔撚可以同下屬談戀愛嫁，執撚左去啦
呢鑊撐DＡＤＡ！

我睇佢地第一條片係街訪8大， 後尾改左名 出既片覺得一味抄 ，估歌仔果d 悶到爆，d片又多雜音，後尾已經一條都無睇，今日睇埋呢件事，可以unsub埋

有無人覺得佢地真係有請打手

請打手都冇撚用
冇質素又小學雞
唔會再有人睇

好明顯啦ig大把
所以咪話佢地明明自己都勁多打手 仲話人地請打手攻擊佢地

冇證據就屈人打手 同屈毛有咩分別

邊個係dada

睇幾時話還者 唔關合約事喎
16就還既話 17照登入都係dada唔岩喎

不過好少事比佢地吹到好嚴重咁

但呢個Channel真係淨係鍾意dada平時已經夠悶冇咗dada唔使睇

左2

unfollow 都唔比
惡撚到仆街

原來咁多Dada fans??
利申 淨係睇Anthony+Tim

成份稿都唔係好掂
呢啲重要野真係心思熟慮完先出啦唔該...

eg 搞到搞屎棍咁 拉哂自己啲女入黎
咪等睇分手會點

認真講句
如果自己本身有情緒病嘅話會唔會周街同人講
我覺得佢係想博人同情多啲

所以話 女人真係好麻煩

當一個老細做唔到持平

所以唔洗塑造任何一邊係受害者，根本兩邊都係7，而chill up係7得最勁嗰一邊，但唔代表dada嗰邊就係victim，一隻手真係拍唔響

之前好似睇過佢哋啲街坊
嘩做咩個anton肥咗咁撚多

唔知點解睇左一排覺得dada似係個外人
Anton同嗰三個仔就似自己人
佢地四個好似一路都識得，後來再侵埋dada咁

anton同班仔都係cu grad
得dada唔係

我既重點係辦公室戀情而呢個亦都係我"係度食係度屙就預左啦"呢句說話既重點
返過工/拍過拖既人都會知
唔洗叫我俾例子
阿翔係片入邊講dada不滿偏心同埋anton quit已經係最大例子(自己用腦諗下)
仲要cut埋條片後尾
唔會有人覺得dada唔係俾人迫走

同老闆拍拖已經死罪啦
有心一早辭左職先
班同事諗起都尷尬

其實dada一知道佢地拍拖就應該要走
阿翔係度食係度屙就預左啦
反而為左個幾留言出片好小家

同埋建議你睇下其他留言先

阿翔有得屌Anton，就上哂腦

佢地係邊條片公開左拍拖？
冇追開佢地d片睇睇下突然有日就發現佢地係咁拍情侶vlog

唱歌嗰兩個本身都同腦細好frd la
而家仲要拍條片出嚟幫anton護航
個觀念咪仲似成班小圈子圍屌dada
成件事真係好差

冇正式公開過 利申都算係睇左九九十十
本身sub哂佢地 因為呢件事unsub左 但唔係因為dada 而係因為佢地哂時間拍片d on9聲明片都唔諗下點樣做番好d個channel
退一步講就算dada真係一個仆街 anton職己辭但係channel既影響力同曝光率仲高過d在職同事
比你係dada你點諗
仲要拍片都要睇你兩條友放閃真係好撚煩

果然鏡頭後係另一個人

老細做乜要重新upload...7左咪7左，下次做好d咪算，本身條片都話左過幾日就del架啦
依家真係好難睇

以前舊公司/2018-2019就話娛樂圈姐
而家佢地勁貼地勁本土

你個acc都無咩說服力

我未做過咁細既公司，係我現時公司到已經有好幾pair情侶，甚至部分結埋婚，我一年差唔多去飲一餐。老實講，人地拍唔拍拖關我撚事，只要唔影響到我就得啦。唔洗咁主觀認為「辦公室戀情」就一定有問題

唔通你老細同員工拍拖你就quit咩，肯定中間有事發生架啦，你知有內幕可以係到爆出來，一齊公審佢地，如果單以「辦公室戀情」來歸納成件事既原兇，咁就太武斷

冇人想知 屌你老母

重點係依家佢地影響到
dada都話左偏心
凡事都有原因
詳細咩事偏心就要佢地局內人先知
係好既平衡得好既dada就唔會無啦啦走啦
chill up 入邊得佢地三個係ft，有咩都係得佢地三個人先知

等收皮啦

調返轉你係老細既角度諗
如果你俾人搞
你仲會唔會同佢和解？
仲唔即刻炒鳩佢

chillup睇到愈來愈悶
成日玩insider joke 又和聲beat 幾十次
唔是中大的我覺得 好冇共鳴
一次就幾好笑
好多次就好煩

老細咪on9仔
次次仲要扮野自己好醒咁

岩呀成日番炒

永遠覺得依啲問題都係羅生門。
合則來，不合則去。

我exactly自從anton同老細公開關係之後就無再睇最憎睇人放閃x2

老細 anthony tim 本身識
anton又係老細條女
幕前5個人 4個都fd底
dada緊係唔爽

之前拍呢段都feel到扮黃嫁啦

錢令佢地改變晒

dada都算專業啦 不和咁耐起鏡頭前都扮fd

反而而家似4個bully dada 1個

嘩原來就黎1001
開唔開到2

其實個老細一開始自己一個出黎就話自己做老細經驗淺唔識管理好下屬關係營造唔到一個絕大部份員工都舒服既環境咪得

老細不嬲係受靶啦，唔係既話個個人一早走哂去做老細

廿幾歲人唔識做老細個個都會諒解

就算道理真係企你果邊老細都要認錯
因為絕大部份人唔係老細， 一定企弱勢員工果邊

嘩屌
原來咁多打手覺得anton dup哂頁就係唔開心唔係扮可憐
請左幾多打幾手呀八婆anton

成單野處理得好樣衰
講真離職冇問題
唔明點解人地都走
仲想攞埋個光環屌人地

請新人都冇問題
Prank個新人個段都幾好
但一開始就咁睇覺得似乎好唔夾
特別係抽禮物個條片

我係睇大學街訪先subscribe
有d估歌既都ok
但其他片真係差d
希望有一日會有得睇返d有以前質素既片

屌 以為你係印仔

點解佢地成三十幾歲人 做野都可以咁無腦 由得佢丟淡未算囉 Cut 左唔等於無發生過好無 做媒體但一d pr 都無 食屎啦... Chill up 真係抵執嫁喎 黃唔撚係大哂嫁

who?

Cut片呢下就係好柒
講完柒左又唔想比人知？

段片真係好撚衰，又加勁多主觀野
剩係講返d時序幾時走個d好地地咪算

Chill Up
7 小時前 (已編輯)
閱讀了大家的留言，感謝大家提點
我們了解 因為後方的猜測帶有主觀色彩會對相關人士不公平，
我們承認錯誤並向大家道歉，
檢討過後，短片作出相關修改，移除後方的猜測，只保留事件發生經過。
懇請大家見諒。

有啲嘢做咗就係做咗個腦真係裝屎

做開pr果個都走左

執柒左佢啦屌

試過私底下想解決又唔覆人 話想淡化

中間講到ANTON點樣OT點樣付出
講到DADA冇付出咁
同埋做media邊有話o唔ot
俾人感覺你都係偏心條女嫁啦

Cut左後面仲柒過del片

其實Dada唔鐘意翔同Anton有咩問題？唔比人唔鐘意？

笑 潑出去嘅水係收唔番
Cut咗片就代表佢地都覺自己抺黑咗dada
希望佢地快啲請番個pr 如果唔係食係收得皮
嗯 雖然請番我都唔會再睇 最憎人bully人

*如果唔係真係收得皮

好心就學下肥仔點處理陳麗柔單嘢

早日收皮啦
成個channel得dada講野係掂有文有路
其他人野都唔係幾識點講
而家得番你地4個即刻柒哂
咁大個人少少人情世故都唔識

好撚正

睇吓啲留言都知道大家係棋係邊一邊，觀眾眼睛係雪亮嘅，已取消訂閱

全部都係p牌dada打手

覺得柒就del 左佢 出個post扮死狗話自己未夠成熟處理啦
見YouTube 留言全部人鬧佢就edit 條片 死唔斷氣咁公審人 個個都知佢地幾on9

如果佢有咁多打手，咁有勢力，就唔洗成年同你幾條友係度涯啦。你同條仔死返去煲醋啦，肥婆

會唔會係 平時翔交低嘢比dada follow, 無anton份
有時dada做好咗比翔睇 anton好似老板娘身份咁過去俾埋意見 話應該點點點做 翔又接納 講真作為一個打工仔 俾老板過目嘅嘢有埋同自己同title嘅人指指點點係好不爽

純粹推測

咩chill up有咁紅咩
我之前推極都係得兩頁
而家突然間多咗十幾頁

好有機心

啱啊 不嬲chillup d subscribers都係dada打手
Dada就係用呀翔啲糧養起咁多打手
而家molamola

Anton同以前男朋友個youtube major in travelling高質好多
因為睇major in travelling而知道anton
佢以前ig啲相都影得好靚
依家成日拍果啲一日男友其實唔好睇

依個channel最好笑係
全部成員都係冇特別出眾才能，特別係唱歌，但佢地好意思搞歌唱比賽仲自己做埋評判，連tim係造星既畫面都冇埋，到底佢地那來的自信教人唱歌
如果唔係黃到金我真係一早unsub左佢

扮黃嫁同k11賣廣告為錢都跪左

但dada手段高明好多
Chill up唔夠dada鬥

講真呢件事絕對係50 50錯
Chill up錯在經驗不足，kol合約冇統一（Anton,Tim,Antony三個都冇公司ac，dada唔提就唔提出改），冇死都捉住dada一齊拍一小段表示點解離職嘅片（chirstmas party嗰一日交代下咪好）出咗條公關災難嘅辭職片（加咗太多主觀個人猜測）
Dada話要化淡件事，但離職後私自登入公司ac出post，事後拒絕與chill up成員溝通回應此事
係咪可以形容成為綿裏藏針

我建議chill up真係死都唔好再回應呢件事
嗱嗱臨出多幾條片（最好唔都係新成員）
真係等件事丟淡先算
我都係建議你哋請返個PR
真係冇諗過條片演變成香港KOL界公關災難既成員離開該如何交代嘅反面教材

單憑呢件事睇得出chill up成班都係
小學雞岩岩幼稚園畢業 心智未成熟